要嚴重增加警察嘅成本只得一個方法- 做野無糧出

記唔記得有次發夢立會被佔
好多紀律部隊變相無得加薪
好多紀律部隊都鬼殺咁嘈

要嚴重增加警察嘅成本只得一個方法- 做野無糧出
因為睇返好多警察心態係打份工
為份糧頂硬上
錢對佢地嚟講係支撐緊佢地嘅源動力

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

但無得加薪同無得出糧係兩回事

唔係想潑你冷水，但係加人工係有追數棋，點樣都會去返4月1號

不推文回覆

除非成個政府收咗皮或者立法會畀咗非建制，我諗唔到有咩方法可以搞到佢哋份糧。

政總